有無人著過Columbia outdry extreme行山鞋

好似幾型, 但好驚好焗, 想有時行山加尋日大雨日子著, 有無人著過?

幾舒服, 唔焗, 防滑
但有人話對家tnf 好著d 同無咁易蝕, 我自己就唔覺, 對上一對著左3年粗用 早幾個月先買左另一對新

常用著到三年都好夠, 係咪唔會好似gore-tex耐左就無左個防水塗層?

最衰高筒版無黑色, 白色都型, 但黑色易親好多.